日本東京都增1809人確診 當局促民眾周末避免郊遊

日本東京都增1809人確診 當局促民眾周末避免郊遊
2021-01-16 HKT 15:55

"日本東京都單日新增1809宗新型肺炎確診病例，是自1月9日以來，星期六的第二高數字......日本政府在部分都府縣再次實施緊急狀態後的首個周末，再次敦促民眾要更嚴格遵守防疫措施，避免不必要的郊遊......"

日本人夠唔夠自律？

肯定唔夠香港防疫撚"自律"

個奧運會係咪玩完

是自1月9日以來，星期六的第二高數字

咩叫星期六第2高
數據鳩up

想睇EVA

聽講日本都有口罩警察

其實另外係咪關佢地對口罩唔認識
睇到啲日本節目, 有啲日本人帶防花粉或者布口罩

日本人D自律用哂係D on9地方
岩岩有武肺果陣仲當冇野照返工
因為佢地本身就係打風，病都照返工
首相呼籲停課但冇權強制人跟
D市長就WFC
係爆到九彩先停下工停下課
日本人係on9嫁

平時話日本仔好怕比麻煩人
驚害到人
我真係以為佢地會係全亞洲最自律

點知街好多口罩都冇戴
反而韓國D人做得唔錯
台灣就更加好啦

同你個名一樣

100% 會搞，但閉門

因為冇一個好有權威既人出黎叫你咁咁咁樣抗疫
我地覺得有病就唔好周圍去
佢地覺得病唔係唔返工既藉口
打風打到十號都唔係唔返工既藉口
唔返工公司點算呀，客人點算呀
佢地既思想係咁撚樣
而武肺係突然間出現，係唔正常既野黎
佢地仍然用本身果套發下燒好小事當然要返工做野啦哈哈哈
咁咪出撚哂事囉
口罩係病左先戴既
感冒發燒戴個口罩死頂照返工
咁就照樣做野又唔會感染俾人啦
佢地地震應變得咁好係因為佢地震左好撚多年
武肺再死多幾千人佢地就會學下台灣咁有新既「自律」啦

日本整啲野好創新
但係行為上仲好墨守成規
而家仲好多用fax機

菅義偉都話：
奧運會搞硬
等緊打針 運動員，團隊一定要打
日本開始全民打針就國民會開始轉意見

其實就算日本無事，全世界爆發，15000人入境參加奧運基本上唔打入好難比入境
所以奧運係等疫苗好合理
依家只係趁早想解決日本疫情先提早半年入緊急狀態

日本人係咪同美國人一樣
當病毒係發燒

除咗世界政權同恐懼撚香港人 根本冇人驚呢D垃圾病

八點後禁堂食請求，都係地方自治體自己宣布
仲要只能利誘，唔能夠強制

中個兩千就叫人唔好郊遊，中兩萬係咪唔洗運作，恐懼撚咪on9 啦

日本人應該覺得今次係上天既禮物黎清掃老害…

5月去得日本未 買咗機票

香港恐懼撚直頭支持政府做多啲

佢地口罩戴係鼻下面

係吖 連海關啲人都係咁戴口罩